有冇人試過Uber Flash叫到的士？

其實係咪根本一架的士都無
嚟親都普通uber X

用得uber就係唔想搭的士，所以冇㩒過flash

都係 但根本宜家非繁忙時間得好少車online
如果有的士但收uber價都不失為一個選擇

同埋少車另一個問題車資好似海鮮價咁浮動